突然不想看動畫了

動畫裡的主角有朋友，女伴，拯救世界出盡風頭就等於現實中的上流成功人士是比較焦點的存在，像我這種現實世界的平民到動畫裡的話也只是背景的平民甚至根本沒登場的戲份

這樣想一想真的太殘酷了

system call
generate thermal element，form element，arrow shape，fly straight，discharge

有自知之明係好事來架

Enhance Armament!!

想跟我dalao黎明離開但太毒無嘢做

點擊此連結 即送好康

心眼(真) Lv1
有排你練